有冇人知呢條女邊個黎？

開襯YouTube都見到呢條黑鬼
屌你老母咩

大坂なおみ

銀背

猩猩

羅力威

女? 你講多次?

班比諾

聽講係空知英秋本人

你真係唔知邊個？

俾你估
A.大威
B.細威

Serena Williams都唔知？

識系佢邊個咩
個個黑人都差唔多樣

邊撚個來

唔撚識

網球界好出名，仔都生埋

有無網球王子咁出名?

我係你我會反省自己點解唔識

反醒啲乜咩?
識佢對我人生會有幫助?

常識來好多人7就7在無常識，同人生有無關我就唔評論

你on9就on9在 以為自己識既野就叫做常識
唔好以為自己識就等於人地識

唔知係咪因為你崇拜呢條八婆定點
但我就係同你條傻西講:我唔撚識佢, 大撚把人都唔撚識佢

對你人生冇幫助 問黎做乜

因為有條友無啦啦叫我反省 我唔識條黑鬼點解要反省?